政府好怕我地罷工，大家明白啦？

大家做得非常好